［提問］我係咪比人收兵

［文長慎入］
之前識到個女仔 個陣佢有男朋友 但有WhatsApp 吹下水 一大班fd出黎挽 後來佢散左 個排好唔開心 所以我就開解佢 同佢傾電話出黎單獨食飯（開始對佢有好感）仲要WhatsApp 入面成日互flirt對方 日日傾電話 大家會講心事秘密 後來我表白 但佢話唔想拍拖住 咁我就話我會等你 之後一直都有keep contact（雖然我覺得好尷 ）後來有一次同佢吹水 佢話個ex搵番佢而佢好心動 打算同佢一齊番 （我聽到個陣崩潰左 ）想問各位巴絲 我係咪比人收左兵
Sorry for 1999 中間有好多野miss左（費事太長 ）有野想問我盡答 我真係想知係咪比人收左兵

挽你老母

唔係呀

因為你連水泡都做唔到呀

文長慎入
點知入到嚟
篇文好似樓主條J咁

佢對前度未放手就同你一齊 咪大家都唔開心
起碼而家知佢點諗先

見撚到個挽字已經果斷負皮唔撚睇

挽你老母？

問得都係

本身篇文好長 但我驚打到1999 所以delete 左好多

Sorry 大佬

冇下次

我錯

對唔住 大佬

負評 上一頁

你都有答案啦 水泡